風水位可唔可以放router將財氣霉氣散播出去?

當然上密碼 隱藏ssid

六煞同五鬼就放上唔到網既router比人search ssid